各位fm做哂暑期作業未？？

如題

都未有咁快開學，未開始揾同學果份功課抄。